[
  {
    "id": 1,
    "question": "Napíš čo by si vylepšil/a, alebo odkázal/a Tomášovi.",
    "answer": "Je peknučký a chrumkavučký, mohol by byť viac asertívny počas prednášky.",
    "color": "blue"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Napíš čo by si vylepšil/a, alebo odkázal/a Tomášovi.",
    "answer": "Počas vystúpenia by mal viac dodržiavať pitný režim.",
    "color": "blue"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Napíš čo by si vylepšil/a, alebo odkázal/a Tomášovi.",
    "answer": "Chcel by som aby už nebol taký kokot.",
    "color": "blue."
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Napíš čo by si vylepšil/a, alebo odkázal/a Tomášovi.",
    "answer": "Si veľký fešák.",
    "color": "blue"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Napíš čo by si vylepšil/a, alebo odkázal/a Tomášovi.",
    "answer": "Poprazovať na prejave troška sa zakoktáva.",
    "color": "blue"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Napíš čo by si vylepšil/a, alebo odkázal/a Tomášovi.",
    "answer": "Trochu výraznejší buď kurva.",
    "color": "blue"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Napíš čo by si vylepšil/a ,alebo odkázal/a druhému Tomášovi.",
    "answer": "Mal by byť bližšie k publiku, zapájať ho, sadnúť si niekomu na kolená.",
    "color": "pink"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Napíš čo by si vylepšil/a ,alebo odkázal/a druhému Tomášovi.",
    "answer": "Prezentácia by mohla byť viac v rýmoch.",
    "color": "pink"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Napíš čo by si vylepšil/a ,alebo odkázal/a druhému Tomášovi.",
    "answer": "väčší penis = viac odvahy",
    "color": "pink"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Napíš čo by si vylepšil/a ,alebo odkázal/a druhému Tomášovi.",
    "answer": "Menej tlačenia svojich názorov a myšlienok.",
    "color": "pink"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "Napíš čo by si vylepšil/a ,alebo odkázal/a druhému Tomášovi.",
    "answer": "Trochu sa ešte viac odviaž...nech vieme aký si úchyl.",
    "color": "pink"
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "Čo by si na WEBtlak-u zmenil/a?  Ako máme robiť veci lepšie?",
    "answer": "Pocit, že sme súčasťou vznikajúcej komunity - nejaký odznak...",
    "color": "blue"
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "Čo by si na WEBtlak-u zmenil/a?  Ako máme robiť veci lepšie?",
    "answer": "Hostesky",
    "color": "pink"
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "Čo by si na WEBtlak-u zmenil/a?  Ako máme robiť veci lepšie?",
    "answer": "❤️❤️",
    "color": "blue"
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "Čo by si na WEBtlak-u zmenil/a?  Ako máme robiť veci lepšie?",
    "answer": "Neprestať",
    "color": "pink"
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "Čo by si na WEBtlak-u zmenil/a?  Ako máme robiť veci lepšie?",
    "answer": "Mohli by byt  častejšie veci ohľadom developmentu a možno aj veci nie az tak zamerane na weby.",
    "color": "blue"
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "Čo by si na WEBtlak-u zmenil/a?  Ako máme robiť veci lepšie?",
    "answer": "Lepšie sa už ani nedá ...",
    "color": "pink"
  },
  {
    "id": 18,
    "question": "Čo by si na WEBtlak-u zmenil/a?  Ako máme robiť veci lepšie?",
    "answer": "Viac diskusie, prípadne nejaký workshop.",
    "color": "blue"
  },
  {
    "id": 19,
    "question": "Čo by si na WEBtlak-u zmenil/a?  Ako máme robiť veci lepšie?",
    "answer": "Začínať presne načas :)",
    "color": "pink"
  },
  {
    "id": 20,
    "question": "Čo by si na WEBtlak-u zmenil/a?  Ako máme robiť veci lepšie?",
    "answer": "Pohostenie a darčeky",
    "color": "blue"
  },
  {
    "id": 21,
    "question": "Čo by si na WEBtlak-u zmenil/a?  Ako máme robiť veci lepšie?",
    "answer": "Pri niektorých témach možno zájst trošku hlbšie a povedať viac o problematike.",
    "color": "pink"
  }
]